\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
		
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 20. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: P.Mesec, F.Boban, Ž.Brezovec, B.Mavrek, D.Planjar, P.Stojanović, I.Sesar
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  upoznavanje članova
					\item  upoznavanje s projektom
					\item  kratki dogovor oko načina rada
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 28. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: P.Mesec, F.Boban, Ž.Brezovec, B.Mavrek, D.Planjar, P.Stojanović, I.Sesar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor o izgledu aplikacije  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 1. studeni 2019. 
				\item Prisustvovali: F.Boban, D.Planjar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item   podjela poslova za bazu podataka, dijagram razreda, objektni dijagram i opis arhitekture
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 3. studeni 2019. 
				\item Prisustvovali: Patrik Mesec, B.Mavrek, Ž.Brezovec, P.Stojanović, I.Sesar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item   podjela poslova za izradu front-enda i back-enda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 15. studeni 2019. 
				\item Prisustvovali: F.Boban, D.Planjar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item   konačna predaja dokumentacije prvog ciklusa
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 20. studeni 2019. 
				\item Prisustvovali: P.Mesec, F.Boban, Ž.Brezovec, B.Mavrek, D.Planjar, P.Stojanović, I.Sesar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item   preraspodjela poslova nakon kolokviranja prvog ciklusa
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 15. prosinca 2019. 
				\item Prisustvovali: P.Mesec, B.Mavrek
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item   zajednički rad na implementaciji projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 16. siječnja 2019. 
				\item Prisustvovali: F.Boban, Ž.Brezovec, D.Planjar, P.Stojanović, I.Sesar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item   dovršavanje i predaja konačne verzije projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Patrik Mesec }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Benjamin Mavrek }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Planjar }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Frano Boban }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Sesar }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Petar Stojanović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Željko Brezovec }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Patrik Mesec}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Benjamin Mavrek }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Domagoj Planjar }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Frano Boban }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Sesar }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Petar Stojanović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Željko Brezovec }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 6 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  & 3 &  &  &  &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  & 2 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	&  &  & 5 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  & 5 &  &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  & 6 &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  & 5 &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				&  &  & 8 &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  &  &  & 10 &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &  & 4  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  & 1 \\ \hline
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  & 2 &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  & 1  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  &  & 2 &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  & 2 &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  & 2 &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  & 0.5 & 0.5 &  & 0.5 & 0.5 \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  & 2 &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  & 0.5 \\  \hline
				Front end 			& 30 & 60 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Back end 				& 70 & 30 &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Spajanje s bazom podataka 		 			& 10 & 10 &  &  &  &  & \\ \hline 

				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\columnwidth]{slike/grafglavni}
			\label{graf}
		\end{figure}
		
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\columnwidth]{slike/grafprvi}
			\label{graf1}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\columnwidth]{slike/graftreci}
			\label{graf3}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics[width=\columnwidth]{slike/grafdrugi}
			\caption{prikaz aktivnosti na repozitoriju}
			\label{graf4}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.535]{slike/grafcetvrti}
			\label{graf5}
		\end{figure}
